［突發］1230理大有手足開車撞狗

其實自從17號個晚
聽倒啲人叫手足開車去埋大接放學
小弟就萌生咗個大膽既諗法
既然當時塞唒車
即係好多手足都有車
咁不如出黎之前拆咗個車牌
一齊撞撚到班狗 狗疊狗 橫屍遍野
諗下老爽
小弟P牌一個 唔知可唔可行
想獻個計 希望大家體諒 諗諗佢

推